究竟放假有咩做

平時返星期一至五
每逢星期六日紅日就唔知做咩好
一就冇拖拍
二就懶約朋友 又難夾時間
明明以前好enjoy一個人係屋企hea
一個人行街睇戲食飯咩都ok

試過tg搵人傾計
傾多愈多就知大家都唔係認真
Fun完就分 冇咩好留戀

究竟放假有咩好做

照顧屋企人 然後等死

日日都照顧
再多嘅感情都會被磨蝕掉

爭取自己死先

點爭取
唔捨得人世嘅一切

爭取成功時先答到你

同你一樣
1-5番工
6日係屋企自己hea

下星期join gym,
想1-日都做gym,識下d新gym buddy
（如果有）

或者睇下唔同forum

我都想識新朋友

我都有同事叫我去做gym
但我又死懶鬼
諗緊有咩方法逼自己做運動

睇你為咩而做運動

為做而做 自然唔夠動力

有時涼d星期六會行山，屋企附近，1-2個鐘個d
我覺得可以星期六日睇下明珠台，出去食個tea
睇下時事野

我唔係好鐘意同人迫
所以唔會出市區

拍拖約朋友

巴打邊區 我都想減下肥做gym 自己又冇乜動力

唔好講搵個岩嘅人一齊
淨係搵到人陪自己都難

星期六日出街好似個個人都放監咁
周街都係人

但個個星期六日hea係屋企都唔係辦法

放假唔想出街好正常
因為平日一至五已經要應酬啲同事或者客
放假自然唔想對著人想自己靜下
我同樓主一樣放假9下9下咁
係tg識到班網友但耐唔耐先一次谷聚

個人一冇嘢做好易亂諗嘢

無女定點
我都無啦

咩都冇
呢排好驚自己一個人

做下運動啦

講咗好耐 都的唔起心肝

咁似係你個人生無咩動力啵
唔一定運動，但搵d想做既野都好呀

咁問心, 樓主有咩興趣?
通常做運動/睇書/煲劇/打機呢D, 根本一世人都唔夠時間做得完...時間好快過...
建議樓主問下自己想要乜, 而唔係人云亦云, 為左 hea 時間而夾硬搵野做.
利申: 放假一定運動, 打掃屋企, 一條友過海睇風景, 或者做義工, 隔幾個月就有舊同學/同事叫 gathering...活動種類唔洗多, 最緊要係自己 enjoy 果個 moment.
有時放假成日唔出街, 幫老豆老母煮飯拖地做家務, 都覺得好開心, 好充實, 仲知道佢地原來平時咁攰咁辛苦

做家務不了
雖然明白老豆老母係辛苦既

哈哈, 事非經過不知難
你試下做一次, 就知自己平時幾撚懶

準備搵多份pt做hea左星期六日佢
再係咁落去遲早抑鬱

係極懶

你岩
仲未搵到我生存嘅價值
成個人都好迷惘

Sorry
如果得自己一個人就會變到好懶
一定要人陪我先得
除非啲嘢set好曬deadline
唉屌正一死懶鬼

冇計 就算行山 星期六日都好多人
香港太細啦

行山咪幾好
多咩人

之前行大東山 一車車人上去

呢個真 有時諗緊自己係咪犯賤
一定要好撚忙先唔會亂諗野

因為靜落嚟就發覺冇人搵自己

仆街講左個事實出黎

Sorry囉
諗起以前嘅嘢就想死

放低tg id 9 up下

有錢放假咪有嘢做
無錢做條鐵

小弟今日生日
獨自去左海洋公園
已經慣左毒過

下下要人帶，有排都未享受生活

一個去op
真係接受唔到

年年生日都被人放飛機，
我已經連續幾年生日自己去海洋公園玩

費時失望

岩岩想開post講呢樣嘢
以前個人好外向，但到到依家，係香港放假真係好盲目
放假究竟有咩好做
機都唔想打，好想揾人一齊去coffeeshop玩吓board game hea 吓hea吓咁

不如一齊啦

一齊join活動？

搵人開group

ok
冇人開既我夜少少開都ok

反而想一班人做gym, 有活力做運動多d
宜家玩Board game 好貴

都得姐
夾埋一齊做尖

屯門區
龍門居街頭健身/ 仁愛堂

交比你開

一齊做gym好gay

唔跌嘢就得啦
Gp左我地呢班人先，之後再細諗一齊做咩好
依家係街一陣返到去開tg gp 再掉條link 上黎

隨離個成年人生活post同呢個好似
懷疑呢種心態係咪會傳染

基本上人大左係咁
Fd又越來越少
啲人結婚既結婚拍拖既拍拖
最後得番自己一個

其實未正式全職返工
淨係返下intern都發覺畢業後真係好悶
生活圈子只會愈嚟愈細

你仲細大把時間

仲有年先畢業 已經擔心緊獨居生活

過大海賭錢叫雞

成年人生活

小學雞就上網打飛機啦

打j 跑下步
返工等放工 放工等放假
但係放假明明冇野做

成世屌雞 不了

有諗過返工之前落街跑步
點知日日都係last minute先起身9衝返工

之前返工前做尖做左兩三個月
後尾太貴冇去 轉返收工跑步
我都想晨跑但係朝早未天光一個人跑太危險
做完運動返工做野精神好多 咖啡都唔洗飲

成日都好想試下胡c fu 但好貴
你幾點返工 天未光咁早

搵到先得架
你估係去m記點餐咩

返九 跑完仲要沖涼換衫搭車
五點半起身跑差唔多

胡師傅咁貴我寧願報啲work out class操

5點半
有咩work our class
我好日都唔做一次運動

一個人行山/搵d野學下囉

爭取安樂死

正常人 可以傾到計
都真係幾難

Agger 香港有安樂死應該即刻少咗樂多人

就係驚自己一個

其實無乜野做，悶到想死

因為未搵到人生價值

搵到，依然悶

可唔可以分享下
我仲未搵到

我去做義工，服務殘障人士……日子唔多嗰d，同有輕度精神病患者玩下，幫弱勢社群攪社企，係醫院做下義工咁，做下做下就唔覺自己係廢人，正面積極好多，有冇興趣？

不過有時花好多精神，但好有滿足感

好有愛心

有睇過下啲小型fitness centre有work out class
有個教練睇住做尖好過一個人盲中中入去練錯哂

出黎做野唔做運動個人真係好頹
一黎個肚腩愈坐愈大 二黎日日返工個人好冇活力

都係因為覺得人生唔應該咁簡單，所以咪試下做義工囉，做下做下……你會行行下街，有人捉住你同你傾計，傾下傾下先記得佢係，義工d對像 自己都唔記得

瘋狂同sp做愛

Lm

係 返office仲死
有冇咩好介紹

你一開頭係邊到做義工架

你有興趣？

個ex出pool
曖昧對象又出pool
我仲一個人on99

問問姐
對服務弱勢社群個啲有啲興趣

留tg得唔得，係度講唔方便，開名唔掂，因為仲構思緊，有其他可以介紹比你。

你碌返上去啊 之前留咗
利申懶鬼

廢時俾人當打手了 我都係自己落街跑下步
你可以𥄫下啲細fitness有得逐個月pay既健身班
唔岩做隨時停唔洗俾人sell

有個同事叫我join fac

聽聞好似都唔平
你未做過真係唔好簽會藉 去得幾次唔去就無謂
跑下步或者去康文署try try先

康文署係咪要報佢個course先

係 有個教練教點用機都好重要

暑假會唔會多咗好多人

其實我未去過康文操
好似長期都多人 聽晚都落街跑個步先

定係逼咗自己跑步先呢

跑步先啦 令自己愛上運動

之前懶pro買曬啲gear返嚟都冇咩點做
依加開始返 當減肥
痴線 我返咗office日日坐又準時瞓覺
肥咗好多

大家咁話 當初都係為左減肥先迫自己跑步
Gear個啲都唔重要 最重要係對跑鞋啊
跑步一定要保護好膝頭

Nike d racer o唔ok

唔ok nike addidas既跑鞋係辣殺
買返對acsis mizuno 幾舊水都夠皮

屌之前仲買咗
放工經過啲開倉睇睇先

香港行山路線多到唔恨 唔洗去呢啲同人迫

有follow個行山page叫 風火山林 好似係
見佢哋都有講唔同行山點
不過唔知岩唔岩新手
清有冇咩推薦

之前去西貢浪茄好撚靚 幾易行 不過交通有d唔方便

最方便係咪郊野公園
之前行過山頂條行山徑 都好易行

個條梗係易行 繞場一周咁
仲要好多人

係 基本上有腳就行到

上次去大浪西灣段路都幾好行 仲見到牛

諗起有次去沙灘
搞錯咗西貢個大浪西灣同石澳嗰邊個大浪灣
差少少水咗個fd入去

頂 嚇鬼死個fd咩
不過我第一次都get錯

多個西字就差好遠

做下運動時間好快過
我就瘋狂約朋友
近近地小旅行都好充實
同埋搵多啲試下自己有無咩興趣？
反而係 平時1-5既日子難過
如果巴打平時翻工無野做不如傾下計
利申非gay

我都唔知咩叫放假，放假都要做一堆工事，諗埋開工安排日程， ，咁算放假咩

都幾慘
放假仲要做埋呢啲嘢

已經唔知乜野叫放假，有日同上頭同車，佢問我：最近開會同事話你最近，好少講野咁，你有心事？我答佢無呀！係忙啫，d野未上手！
上頭：咁都係咁架喇！自己做下就慣。有方法解決未？
我答：乜都唔好咁上心！但係做唔到！
上頭：係喇！你似乎知道秘訣啦！唔好咁上心！好似我咁，我都唔記得你轉職，呢d咪好例子囉！ 我頂佢個肺